香港應該停工，政府應同時向每人賠款3萬

政府應為第三波疫情負責向香港人賠款三萬，同時宣布停工一個月，街市租金由政府負責

柒婆：你on9?

但樓豬呢類智障比三千就夠了

政府撚會賠償咩 寧願再比多津貼錢比黑警仲好

柒婆：整你唔死仲要我倒賠？

佢繼續會推一啲益大企業玩死小店同打工仔既方案

街市有得賠租金？
咁食市？
零售業
美容業
健身中心
另外嗰10幾項
係咪全部都有得賠？

點解係全港市民要賠償？
有啲一樣照返工
有糧出

真係俾佢禁咗嗰啲就真係冇得出啦

唔立法去保障 即係做埋承包
根本全城全市租金都要佢賠

佢有賠呀，不過係賠俾老闆唔係賠俾員工

我覺得一直放NPL
嗰啲就真係慘
自僱人士都就嚟食屎

老細生意真係差咗好多
有啲資金周轉不零隨時都會破產
資助下都好正常

但係有啲員工如果一直出糧
我覺得嗰啲就冇乜需要攞錢囉

全港除左essential 果D停工

我咪話真係禁嗰啲就應該有資助囉

如果你話喺屋企做嘢照樣攞錢嗰啲
點解要有得收？

攬炒成功

咁少
我月入一億喎

封關+停工1個月+免租免稅1個月+每人派1萬

派冇所謂 日日係抄牌 阻街拎番d錢

庫房大撚把，唔賠咪又係拎去明日大愚

屌你老母 香港咁多錢 咁多外匯 拎曬黎派左先

呢樣真
仲有藍絲團體

外滙 4萬幾億 唔爭在喇

直接全民派
最有用

我憑自己實力

利用疫症

製造到停市

為選舉鋪路

我點解要賠償呀？XXXX

用返一皮個database 就得，快

明日大愚每人5皮